[慎入]童顏幻齒新手冇技術用牙刨到碌棍見紅

Ok u win

邊到幻呀？睇過？

關愛座兄，娛樂臺狙擊連狗post需要協助，請關注，謝謝